【獨撚】唔埋堆 怕熱鬧係咪病

有時會覺得自己係咪有問題,獨家村

跟公司班同事去食飯 同一張枱但其實完全冇計傾 冇共同話題
自己一個反而仲舒服
唔係話我懶係高人一等
眼見其他人 明明都係冇野講 放左工跟本冇交流 但硬係要結伴同行
我就覺得點解要係咁？

以前細個都會 做咩都想搵個伴
尤其讀書時代 做pj最老死果個同左第二個一組, lunch食飯唔見左個fd
真係會驚 驚自己一個

但宜家覺得 唔啱傾做咩要夾硬埋堆
但又好似俾人覺得我孤僻 唉

你覺得舒服就可以

試過埋堆
發現根本唔適合自己

通常聰明個堆都唔埋堆
傾八卦傾幼稚野拉低哂思維層次
但有時會覺得寂寞
利申:精通人際關係技巧但唔想識fd

佐助型毒撚

好尷

我都係啊